經過美國大選一役 更加體會政治係好恐怖嘅野...

個心情好無力感

點解一個好人會因為共同嘅利益而比全世界迫害咁
背後嘅控制大到不敢想像
可以一層層咁滲入對方思想 文化 最終人只係成為當權者嘅傀儡

仲有媒體可以莊閒完全掉轉
無諗過美國會行一言堂依步 仲要對住總統
諗起媒體可能永遠包裝trump係一個魔鬼就好Sad
Media係人類步向滅亡嘅一個因素 操控思想/輿論

三言兩語表達唔到果種恐怖

萬惡根源好大程度係共產黨

諗起人類為左利益
而放棄普世價值 從此世界只係得返謊言

其實冇想像過美國係咁撚樣，咁離譜

唔知之後上庭嘅故事係點啦
希望at least仲有依兩個月任期
Trump快撚啲清得就清算班仆街賣國賊

係。。。
就算預左做馬都好
都冇諗過變到咁撚咁撚肉酸
有證據 但主流媒體選擇唔報道唔發大黎講
變左trump做謠言咁 大把懵撚過豬嘅傻閪又將矛頭指向佢好恐怖

只希望佢唔好比人暗殺
但諗起光明會啲卡就又係心寒

總統講緊嘢可以中途中斷直接癡撚線唔講唔知以為係敘利亞政府

錢。 上到政治，下到人生，錢都係惡魔。

唔關事 政治就係政治
共產主義出現之前大把癲野
其實應該要正名 係偽共產主義

唔好咩都賴曬共產黨，要明白人性本惡，所以先有咁多法律制度好壓抑惡
但當上位者全部都係利益至上既時候，寫得幾好既法律制度都會失去佢既作用

二次世界大戰死咁多人都發生到，哩d真係算小事。

媒體嘅輿論同控制真係好痴線

而家係打資訊戰
果種由心到洗腦/控制思想又係另一個層次嘅人類災難

跟本唔止政治，依種係基本人性嚟
自由社會更加會體現到出嚟
每個人都會為自己利益不揀手段，就係咁簡單

其實共產黨都係用美國佬人性既醜惡先滲透到，咸濕/貪錢/無原則。

共產黨收買人心真係最撚叻

想得太遠了

不嬲社會上蠢人係多過聰明人

政治就係咁，就算辦公室你都見唔少為上位咩都做得出。政治+商界，諗下都知幾多利益輸送，你做好人人地就行shortcut. 上到位嘅都係....

幾乎所有主流媒體被控制
三大主流社交網站玩言論審查
YOUTUBE 只要不利民主黨既片就出黃標

唔知仲以為睇緊中國大選

有睇House of cards 同半澤直樹已經知

真正嘅媒體同政府 都係為人民服務 以人民為本 根本唔應該有莊閒之分
永遠嘅莊 都應該係人民

現代世道 往往係人民被貶為閒 -- 被政府top down咁管治; 被媒體引導式咁支配
而政府同媒體都係向強權低頭、追求利益

你去鄧侵(或任何人)慘時 不如好好了解吓點解自己會有種又無力、又慘、又被逼害嘅諗法

洗腦、控制思想都唔係第一日既事啦，西有宗教、東有儒教

Fb/Twitter/YouTube 三個渠道既共諜滲透已經好嚴重，仲要加埋啲傳媒左媒anyone but trump式封鎖消息

食屎左膠仲恐怖

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

媒體控制既程度以為睇緊中共選舉

媒體都係

見到好多後生一輩既美國popstar 係ig 話 2020 good news 即刻unfollow

有無諗依個信念其實係統治者灌輸出嚟嘅假信念。等你相信真係有民主乖乖咁去幫統治者工作

冇錯！唔好賴共產黨，人性就係咁。

香港程度一樣

美國都可以噉樣，這個世界還可以向前嗎？

媒體威力可以好大，今次睇到曬點樣選擇性報道、禁聲、抹黑

美國

唔係政治恐怖
係中國插手既政治好恐怖

因為依家啲掌權者大多數都跟同一個「大佬」：古蛇，又名撒但，大紅龍

Who??

信念同理想都係真，只係人本身有缺陷（性本惡）

所以係永遠都達唔到個種境界

支共引晒人類邪惡本性出黎

見識到，除咗中共式極權之外，

仲有美國式傳媒左膠霸權

咩人最想侵死？

匪共嘅司馬昭之心路人皆見

只不過對美國控制程度遠超我想像

美帝至少有機制 識得修正完善
4年後又有大選 啲人知衰就會轉
又有參眾兩院 同最高法院 三權分立

Btw Trump 今次係輸畀武漢肺炎

浸係選舉前2個月
真係打錯幾次牌

最錯係得罪班後生，唉

The Social Dilemma 其實中咗
現實仲要去到傳統媒體嘅level

政治咪啫係利益囉ching
我今日反共
共產黨畀甜頭我
我聽日就可以親中
冇咁多大仁大義㗎

P牌五毛

好多人都講緊中共會趁呢個時候散播對美國不信任，斷咗台港希望，無力感漫延就會放棄抗爭

真係好痴線

信念同理想 成本太高、太孤獨又太艱難
而慾望、金錢誘惑太多、容易得手又輕鬆
追求權力 使人腐化

所以真心求進步、改革、破舊立新嘅左翼 永遠都係得極少數

政治從開始就係充滿 權力、女人及金錢 的混合體，自古由來，所以有民主思潮黎制約，黎個係有權力者與無權力者的搏奕

古時帝王到教宗到依家有錢有權勢既資本家笑而不語

新酒舊樽

你兜咁大個圈都係和應緊人性本惡呢點 ....

錢只係權力嘅戴體 就算冇美鈔 都只會以另一種形式存在

帝制，神明，宗教

侵:停點票
民主黨: 未點完唔可以停
一過撚左侵
民主黨:票站4小時內完結

一直以為呢d事睇戲先會有
估唔到有一日會係現實望住佢發生
仲要發生係一直標榜住自由民主既美國
無力感更加重

你估睇美國戲
果D橋段有幾多成真

其實你地都幾好笑
人地國家選總統
你用自身利益嚟衝量人地選出嚟個總統唔好
仲話人地莊閒調轉
美國人會唔會因為你地香港人而投一個佢地唔想選既人呀？
被害妄想症
仲話侵侵係好人
人地成個選舉既野無知道幾多？ 淨係知侵侵會收中共皮 眼界可唔可以闊少少

兒登: 原來民主可以輸

根本一直以黎美國嘅民主都係連登仔嘅性幻想

呢四年睇到傳媒真係偏頗得好緊要
香港定國際都係

票站內任何人可以在文件上更改資料嗎？
乜嘢叫double count 呀？
你叫Trump 我叫Biden 呀 ?

我以前見過美國投票係自己放入票箱
事後監票及點票人員數喎！
佢哋可以坐喺度用一枝筆在票上寫字？

做過都癈票啦！佢可以在票上寫「Yeah !」咁㗎？

一句講曬
美國人無腦姐

只有連登仔覺得有完美制度有完美世界

其實呢個本身就係統戰嘅手段 將反對你嘅人拉入貪污陣營

當佢哋都貪埋一份 自然會收聲或者甚至會幫你討伐反抗嘅人

而家特朗普就係做緊個反抗嘅角色 佢係對抗住成個利益集團 人哋已經控制晒媒體 大部份官員 再加上操縱選舉

如果特朗普要贏 就一定要用非常手段

好笑既侵根本就理鳩得你香港人死活
全部野只係籌碼
政治庇護/移民 民主黨執政仲好
侵/共和一向反難民/ 移民
成班仲好似狗咁奶到雪雪聲

人類下一個戰場就係係傳統傳媒social media
而家所有人接收資訊方式都係靠佢地
即係話佢地可以控制你可以知d咩，唔可以討論d咩
唔洗國家級出手
幾間公司已經可以控制全世界資訊

係呀，地球唔適合你生存嫁啦

同意，成班港豬係度對美國指指點點，為左香港利益要人地揀侵 最好全世界嘅總統選舉都交比香港人做

地球係圍任連登仔轉的

正如之前都無人諗到香港爛到咁一樣
覺得妹強野無可能
點知樣樣發生
仲要唔洗俾面你咁樣出現
你又吹佢唔脹

不如呀香港人你解釋下投侵侵除左收中共皮有咩咁有腦

連登仔=中共

一邊屌中共干預其他國家內政
另一邊連登仔就自己屌鳩人地選嘅總統唔岩自己心水

人性本惡

笑死
調返轉晒嚟講 有冇睇外國d media? 定淨係睇中文字既報道呀？
拜登操縱選舉
拜登操控到過半美國人嚟投佢
事實上係特朗普不斷用手段嚟阻止對佢不利嘅人唔投佢票呀 不如睇多少少新聞先嚟發表偉論喇

連登仔: 美國d 撐拜登media都係fake news，唔可信！

Jm9

啲美國傻鳩仲覺得好開心 雙手奉上自己前人辛苦用血汗建立嘅嘢

樓上仲有comment話因為美國蠢人多 我屌，連登仔自己咩學歷咁把炮？

傳媒會繼續粉飾太平，話拜登已經盡力解決侵任期留低嘅蘇州屎，值得再畀機會同時間佢。將責任推晒落其他人身上，再利用大量嘅媒體不停洗腦，變成事實

得輿論者得天下

人扭曲既心靈先係惡魔 錢只係工具

中共支配美國之日不遠

On9

失業率 税率 疫情 生活水準 環境保護
外交 blablabla

成績單全部都會慢慢出晒嚟
邊有得賴？

屌你啲媒體真係審查到癲撚咗

唔好忘記侵一開頭都係想用香港換trade deal,人權法等咗七日先簽，後來覺得武肺跣左佢一嘢先岀盡力反共，香港牌台灣牌俾到利益人嘅話先可以引到人哋反共。

dem已經內哄緊

同埋有太多傻鳩蠢西

但有傳媒一面倒包裝睇講說話就咩都輕鬆啲平息

Twitter直情秒ban trump tweet
你覺得有幾多個高學歷美國人覺得有問題

老老豆豆
支那小粉紅日日放fake news
Twitter都未ban哂

美國呢個地方真係好搞笑, 口口聲聲講普世價值自由民主平等 實則上就係左癌霸權, 你睇佢地用盡各種手法整死侵, mailin種票/侵票作廢/票站唔比人監場..., 原來咁就係自由民主平等, 中共真係講得好啱, 美國就係一個虛偽國度, 明明自己內部都其身不正同大把問題, 但就成日指責中共人權唔好等等, 我依家終於明白晒, 我寧願支持真小人(中共), 都好過美國左癌, 起碼大家都係華人黃種人
19
85

口口聲聲民煮平等，成日正義撚上身指責某國某國獨裁無人權不平等，原來自己都係一撚樣，尾國喎

Trump 邊度有手段去阻止呀？我見到既新聞係民主黨州唔俾人共和黨監票 或者超遠距離監票嗰d那炸野喎仲有software將Trump票變成Biden票又點計呀 唔通又人為錯誤呀？柒頭

若果你收入少咗 / 交稅多咗 / 工作機會少咗

邊個先有切膚之痛？

都講咗 Trump 今次輸在武肺

有學歷=有腦 有邏輯架嗱？你都傻閪智
大把有學歷既on9仔 連common sense都唔識 好似香港啲高官咁

我一早已轉變立場，站在中共嗰邊，因為根本沒有誰比誰高尚，你話中共一黨專政霸權，尾國咪又係左癌霸權，媒體/政黨/甚或部分政府部門 地方州政府行政機構都係浸浸滿左癌，咁樣既尾國根本同中共無乜分別

造就人間地獄

其實成件事已經唔係單單左右派既問題

唔關乜黨物黨事

已經係正義與邪惡既分野

我地眼見既共產黨分分鐘只係成件事既一個角色

背後既陰謀可能超出我地可以理解既程度

如果有神 我真係好希望來多次大洪水

呢個世界唔值得再繼續延續下來

唔係政治好恐怖 係中共好仆街

明明科技進步 理應可以令資訊更流通 人可以容易分辨是非
但人類就利用離顛倒黑白 全世界都係咁

點解特朗普輸就一定做假？
成班傻西
輸左唔認數

共和黨都走出黎講個選舉無問題

得輸唔起個肥仔出黎吠
傻西連登仔面對現實味

真

一路都係食花生 冇話撐邊個
但侵比班媒體話佢fake news cut左唔播真係好撚癲
今次美國大選最有啟發 係媒體資訊戰的威力

真心建議暫時放低政治，唔好再理住，培養番啲興趣，發掘生活嘅樂趣。

Exactly...

信Trump 係好人嗰個都戇鳩

你條港燦， 2016 年先知Trump 係乜水呀？
條友一早出咗名尖酸刻薄走數撚，建築師工程師contractor supplier 走得數都走，訴訟次數遠超正常地產商
當選後，不改吹水唔抹嘴作風
佢被媒體定型，根本係自己攞嚟

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

點解你會覺得美國會有例外

真係想講公平 公正 廉潔 透明 開放既政府
恐怕得返挪威 冰島啲北歐小國先會有，再唔係就瑞士

但去到呢啲地方，物價高昂，每個月要交超過40%稅，到時大家又接唔接受到?

高達w 劇情 世界由財閥控制

你可以唔理政治
但係政治一樣會日日黎影響你既生活

恐怖到好心寒

又可以拍套荷里活大片

佢係咁反對郵遞投票 因為郵遞既人多數會投比拜登
佢搵方法阻止人即日登記做選民同係咁叫自己人Poll watching
Po住一條link講一第一個point先啦

不過你未必睇得明喎咁多英文
同埋我上面講咁多point你都應該唔會明會點影響到會voting result架啦
見你讀書少 廢事解釋咁多比你聽啦
得閒學下英文喇 淨係識用粗口叫人柒頭嚟大人 同侵一樣鐘意intimidating
大家兩個世界既人 你眼界咁窄 學識又少 唔阻你

唔等如嘅 不過無學歷就一定唔識英文囉
更加唔識睇人地英文嘅analysis 因為睇唔明呀嘛
一睇你個邏輯就知你冇讀過書喇
同連登仔講公屋唔一定窮有好多公屋富戶一樣
繼續喇

淨係識人身攻擊我 就當駁左我呀七頭 成個傻閪五毛 肉酸到咁sorry 我英文好好喎 唔係冇學歷 只不過我想講無學歷=/= 唔識英文 有啲人可以自學英文 仲要考ielts 好高分 但唔係大學生所以話你啲邏輯完全係太武斷

Trump可以反共 理得佢做乜都係好人

係？知喇 我係傻閪五毛
你係讀過phd既高材生讀好多書識好多野邏輯好好
你繼續喇 我都想學多d粗口 身邊冇咩人會講粗口我都想見識下低下階層嘅世界

睇到原來美國民智仲有低過香港

我應左你架上面 睇清楚 依家無point反駁唔到既係學歷高既你呀

仲有你話我人身攻擊你 即係講中左你冇學歷喇 有學曆又點會係比人攻擊

Trump有學歷都傻人攻擊啦 so ?

係 全美國都大多數係傻人

反駁左你啦 學歷同英文能力冇關係喎 你睇清楚啲 冇學歷都可以識英文啦 兩者關係係大 但都有exceptional

仲有Politics>Loyalty
真係好現實

我比左條link你睇左未呀

係人都攻擊架啦 同學歷有何關係 ？連登仔笑既係啲所謂外國精英分子所講既野啦 你攻擊下 我又反駁下 不之幾爽

你鍾意點講咪點講 淨係識話我唔識英文 成個弱智仔咁 我識睇你都唔會知啦 白痴仔

諗返上年香港人因為普世價值放棄利益而被讚賞同支持，感覺真係好諷刺

係呀 因為你唔會理性討論 唔會理性分析
淨係睇睇埋埋啲攻擊拜登既新聞就當真
人地講返個事實出嚟你就扮睇唔到
就當你識睇你都唔會睇

古代監控同現代科技用ai監控都唔同程度啦。
Tiktok Youtube Facebook Twitter全部記錄哂你睇過乜，upvote downvote過乜再ai分析你係咩人，然後幫你度身訂造一個私人洗腦餐單。
曾經有指控話Tiktok針對最激進嘅人狂推BLM洗腦控制，啲片普通人係search唔到睇唔到。

阿Q D諗 加速主義好

為人民服務？邊啲人民？
身係大眾媒體，係為人民服務嘅係咪應該傳播所有資訊？cut其中一樣直播係咩目的？

仲以為自己係莊，而家嘅情況就係人民俾背後真正嘅莊控制緊視野，連睇咩都有限制

科技控制咗人類接收邊啲資訊，真係好撚恐怖

依樣係好恐怖
AI / big data依啲真係唔會返到轉頭

係 寧願耶穌再來 一次過肅清惡人

政府已經做左好多野，本身應該更加痛苦
比起世界其他地方已經好好多
咁都仲有控訴係不滿足

就算係講武肺，大家只會怪特朗普
但唔會將矛頭指向中國，同埋同中國有掛鈎嘅拜登已經係傳媒/媒體有效利用嘅例子

"God's not at home. He's on vacation at Vegas."

睇下house of card

4年前侵贏左 全世界都好無力

你條link 既內文係講trump搵到strategy 去limit time frame for counting these arriving-late mail-in ballots 喎

“ While Trump has had no success in stopping the 10 states that send absentee ballots to all voters, he is managing to limit the time frame for counting those ballots when they are returned.”

有咩問題呢？ 唔通俾你until we score咁點落去？

應該話幾十年外國公司都鐘意係大陸起工廠慳成本

用咁耐Made in China 係時候要還

一句新聞自由就可以搬弄是非
報紙佬真係信唔過

根本係小說出版社

咁點解佢要limit time frame? 如果d票全部係投佢既佢仲會唔會limit time frame?
真正attempt to manipulate the voting result既係邊個？

投個呀伯真係